香港女人地位過高，應該引入中東啲傳統，適當打壓女人地位

啲女人地位應該要同侍女一樣，女大就嫁出去當工人，而家港女就由細到大冇捱過，當公主咁養，太陽唔曬得，唔可以洗碗，拍個拖都要男人就曬。其實只要所有男人當佢地係女傭咁洗，每晚幫我洗腳洗包皮就可以促進男女平等。

負一皮果啲快啲出黎幫我洗包皮